香港人權監察記者人命錄取真相 點解冇人理！

屌你老母連登子，我發覺林鄭撤回之後討論失哂焦，打撚哂飛機。

Juicy Post就推到上天，屌狗為屌而屌，人地搏命幫你太子站錄真相就冇人理！成撚日講fcfc, 點知最黎後同啲藍絲一樣唔經大腦Repost啲「黃屍」post（係呀係「黃屍」呀，咩撚野金水果啲KOL Content farm呀），又冇圖又冇片，十年前嘅相夠爆就亂推，cap screen段message又推。

既然咁上心，點解唔認真睇下啲真實紀錄搵下真相，做下文宣又好，自己了解下又好。

要救義士，要清算黑警，要五大訴求，點解仲要陷入呢種comfort zone?

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #1】

以下是人權監察觀察員於2019.8.31當晚太子站所拍的影片，並盡量將當事人樣貌遮蓋。影片分別是：
Video 1: 22:58
Video 2: 22:59
Video 3: 23:01
Video 4: 23:02
Video 5: 23:07

8．31當晚，人權監察兩名觀察員在太子站目擊及拍攝到兩名市民被警察拘捕，及後被防暴警驅趕，無法繼續觀察。當時觀察員因時間及位置所限，並未目擊到警察襲擊其他市民的情況，亦未觀察或拍攝到8.31襲擊事件的全貌。詳情請看《香港人權監察就8.31太子站觀察之回應》。

人權監察已向聯合國傳送了有關該事件的侵犯人權新聞報道，並會繼續向聯合國每日報告香港情況，撰寫人權報告交予聯合國，以備定期聆訊之用。

此外，由於人權監察觀察員無受傷害injury，故欠缺充份當事權益(standing)提出民事訴訟向法庭申請索取港鐵CCTV片。人權監察日前致函港鐵，要求保留及公開8月31日港鐵太子站內閉路電視錄影片段，以釋公眾疑慮。

∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎

香港人權監察就8.31太子站觀察之回應（2019.9.5）

人權監察致函港鐵要求保留和公開cctv片段：

幫你推一推

推

呢個明明就係最易而做人人都做到既文宣

Pushhh

辛苦晒

清左D格仔佢啦 冇格仔我地先可以知多D

推下啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

第2段 總共5段架

第3段 總共有5段

人權監察總共拍咗超過100分鐘架

第4段

段片upload咗成日，fb得27個share 5comments 1400view...

人地冒住比黑警打死嘅危險做戰地NPC, 換黎咩野？

最後一段

佢哋有五段，要入去佢個 page 影片嗰度睇！！！

NPC為咗Players嘅安全同公平權利，為咗幫你過關去冒生命危險

up

邊有人打過飛機

pish

好心佢地就post曬5條link啦

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #1】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #2】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #3】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #4】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #5】

Up

推唔到

推！

Sor

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #1】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #2】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #3】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #4】

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #5】

push

痴撚線...一野跪落條頸位...

第1段見條畜犬一野跪落條頸度
第2段疑似無左反應,地下一堆白泡
第3-5段一大堆黑警阻住拍攝兼愈黎愈多人圍住
疑似出左事...?

Push

依個聽撚到係咁叫人醒

醒呀 醒呀

推啊屌 偶然笑下冇問題 但唔好唔做正經野

屌

推有用post
我好擔心呢場運動會輸
真係好驚

仲有一段大大力扯鳩人頭落地反彈呢?我記得佢地都有影到同一個人黎?

FB :
女警問速龍:「阿sir 你拉架？」
之後 醒! 醒呀!
速龍慌張地否認，然後咬耳仔。

我無嘢講

推佢老味

推到警隊全部不得好死

推俾班唔想用腦啲連仔睇

~~~tui

所有社交

渠道都要擺

推啊終於都有

推推推

幫你推

上個月比對人話清算金水無撚用喎
連登變到成個Facebook 咁

佢哋又話整理好就放片，過咗幾日啦喎

其實冇意思要同佢割蓆定清算
但睇呢啲Content Farm真係吸毒咁
淨係吸收呢啲fast information同藍絲根本冇撚分別

qg

幫手推

岩呀

推，唔可以再比其他尻post擾亂討論

點解我fb 睇d 片條條都係得幾十秒貨仔？

P牌推唔到
求幫推

推
希望有高手/相關行業人地可以filter走地鐵廣播某啲音頻
人聲如果過唔到，希望嘟嘟聲有能力做到

幫手推post 啦

幫推

Tui

推一推

Pish

用力推

cctv

Chinazi

推呀

發覺好多連登仔都對林鄭徹回收貨了

我幾時先推得

都唔知影撚左啲乜搞咁耐啲片以為影左好耐好多格仔要打
出到黎得5段幾十秒嘅片無心公開就咪出聲明

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推，支持搵真相的人

除左第一段，其他都影唔到野，唔好用你隻眼睇到就當鏡頭錄到

講咗好多好多次
個兩個人係人證
有d拍唔到片，佢地都聽到同睇到
要知嘅係
佢有無見到手足係暈咗失去意識
唔係叫佢地放完片就ok
係人證呀

Sir this way!!!

推 更重要係其他媒體要幫手攞料

但你都唔洗咁惡嘅，無follow開人權監察咪唔知囉，咁你開po咪知囉

所有831 新屋嶺post都要推

得第一段係睇到野 ，其他片段都睇唔到

推一推！

推啊
多謝人權監察

推阿

推有用po

612 721 811 831cctv

推
出面太多風向post

推實質post

831

推到多啲人睇到

踓

推比更多人見到

D片有冇係twitter?

點解呢啲野咁少人知

推推
要睇一睇

tui

人權監察，HOCC條9西開嚟篤灰，928好多義士信9錯佢，當時佢只係為籌錢，比人圍插就走佬

推 太多資訊接收唔切

同我推撚爆人權#3條片 屌你老母隻畜狗叫手足唔好扮死
屌你老母啦 我暈撚咗你又知唔知呀

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

人權監察組織好似係美國野嚟

輕輕一推

Push
有好多手足夜晚貼連儂，但深夜有人清左！
913 914 915 活動要去，但請幫手起返連儂牆！
做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

推比更多人睇

推！
所有野都重要！
五大訴求，黑警濫暴都係戰線！大家所有野一齊推

屌 重要post冇人睇

推！！

屌 運咗去石峽尾呀仆街

一定要逼黨鐵交曬附近所有站既cctv

要黨鐵交曬所有附近站既cctv

推啊屌

721 811 831

推有用資訊

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

留名一陣睇

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

呢位手足一直都無消息......被失蹤了

堆重要證據

推!!!!!!!!!

黑警死全家

對

佢地唔出聲有咩計

光復香港

時代革命

同意

612 721 85 811 831

721
811
831
新屋嶺

推！

推推推土

第2段 手套來，唔係白泡

支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

幫手推左
支持巴打繼續推

有用po要推

Advice from America

721 831

再推

光復香港 時代革命

佢地仲做得好過監警會

Push
最近啲post都奇奇怪怪 正經post又無人理

叫爆眼義士比醫療報告既post竟然有勁多正皮
咩料

推呢班黑警無刑責果我條氣唔順呀

推

文宣係時候做野
新屋嶺手足
被自殺風雲
呢啲全部可以出圖

轉開去唔該

正視聽
香港政府 = 恐怖極端組織
香港警察 = 恐怖份子

push!

推呀！推到上海牙同紐倫堡！！！！

pp

721
831

831 立場做曬 還原 有線索 點解冇人睇 ???

加埋隔黎巴打立場Post

點解冇人睇！？

依家正常有理據嘅Post冇人推，全撚部係飛機Po同埋重複嘅廢Po

男目擊者睹警內鬨︰「點解要入去，你哋害死我哋」
阿謙和阿明（化名）當晚一同乘搭港鐵路經太子，不幸坐上「屍殺列車」。當晚10時40分一班往調景嶺列車駛至太子站3號月台，有中年男乘客和示威者爆發衝突，一度揮動鐵鎚，有示威者用滅火筒噴向車廂，涉事月台煙霧瀰漫。當時二人步出月台，列車久久沒有關門開出，突然，港鐵播起廣播「清車」，要求乘客下車。

其間有「full gear」的示威者在月台和車廂內更衣，冷不防往中環列車突然關門，有人嘗試營救車內的人們，電光火石之間，有人大喊「上面有狗」，不消三秒便有大批防暴和速龍衝到月台，速龍衝入車廂亂棍打人、施放胡椒噴劑。
列車中尖叫聲四起，地上滿佈乘客逃生時遺下的雜物，哀鴻遍野，滿目瘡痍︰「簡直是7．21元朗恐襲的翻版。」小朋友掩面尖叫，情侶相擁痛哭，就連13歲少年、妙齡高跟鞋女郎、輪椅伯伯無一倖免，結果由壯丁護送離開，「救得一個，救不到第二個。」眼睜睜看着13歲少年被打至跪地求饒。阿明更目擊有人從車廂探頭，突遭一群速龍扯到月台上暴打，然後再也沒有見過他。

當時為了保護他人，二人奮力開傘抵擋速龍襲擊，其力度之大，傘骨即時被打斷。衝突僅七至八分鐘，卻成了最漫長的一刻。列車終於開出後車廂內有人滿頭鮮血，但寧願留在車上，生怕下車即被擒，收穫更大的痛苦。
阿謙意外目擊有防暴怒斥速龍失控衝入車廂打人︰「點解要入去，你哋害死我哋！」他分析，警隊自6月9日以來，精神壓力已達臨界點︰「基本上是無差別攻擊，不理對方的裝束、有沒有gear，連老弱婦孺都打。他們不為執法，只求發洩。」

女被捕者︰狂罵曱甴臭X 踩頭當踏腳石
一念之間，兩個結局。阿明和阿謙選擇留在車上，列車開往油麻地，逃出生天。身在數個車卡外的阿V（化名）選擇了下車跑上扶手電梯，反被追至的速龍和增援的防暴上下包抄，先挨棍，後接椒，電梯上十多人當場被捕。

她憶述，被警員以粗口喝令蹲下及雙手抱頭︰「你咪好X威的嗎，現在不又是要這樣蹲下，你們剛才不是打得很過癮的嗎」，十多人擠在數級，有噸位重的男生令下面女生壓至脫臼，險釀人踩人慘劇，更有防暴右腳踏電梯，左腳踏着他們的頭和背借力。
「嘔白泡」男目擊者不只一人

當日被分流至男或女被捕者時，阿V偷望了一下，看見有一名墨綠色上衣、身形龐大的男子「癱屍」地上，有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。」對方沒有回應。女警遂餵他喝水，他喝了一口，便將水全部吐出，五至十分鐘後，便有三至四名消防員將他圍住抬走，不知所終。後來看了記者會和報道，並與一些被捕者傾談，才發覺看見這場面的不止她一個。

因為被捕時被沒收手機，視線範圍亦有限，但她推斷事發時間為11時30分至12時17分，綜合多方資料，這時間應有救護主任在站內初步評估，但阿V沒有印象，指月台上完全看不見救護員。
本報向消防處查詢消防員有否處理，被指口吐白沫的傷者。處方沒正面回答，只稱處方記錄上，7名傷者皆為清醒狀態，亦無嘔吐情況。

.

要再集合多啲證據 直到全部影像重整